是日住家飯。。。。。。。。。

狗飯

賣相2分

咁都狗飯

嘩同我屋企嗰啲差唔多

...下次要po個滿漢全席上黎

Hea 撚到

狗也不屌

幾好
監犯可能會鐘意

唔錯吖～哈哈

臘腸

我一條臘腸可以食兩碗飯

臘腸唔切?唔放飯蒸?

其實都唔錯 不過少左d肉

我3cm粒切可以一碗

分開用鑊蒸
如果掉落飯一齊 d飯會散收收
我原條食 唔會切黎切去咁煩